嗱!口罩套料

名 + 身份証 + 地址 + 重要埋電話
但只係郵寄俾你

電話真係需要嗎?

於遲D去郵局攞

唔好on9啦
你由出世到死
啲資料都係經政府

我唔撚柒攞，洗鳩比佢資料佢呀

same

自己有口罩用，點解重去俾個人資料去攞。 點解要 take risk

講咁多做乜 驚就唔好拎 就係咁簡單

地址未必知，可能寄居、可能短租

電話更加冇可能知，用太空卡、二手機

咁多人都冇交稅?

現金糧

同埋報稅表有 通訊地址和 住址，住址可能N年前